（818）（twitter召集）唔好再留係同溫層

今日好多相片，好多影片，終極和理非遊行，外國人需要知道，美國國會需要知道，大家去twitter推相片推post
仲有去名人／外國人twitter／外國媒體個度comment and upload今日的一兩張相片，俾大家知道今日有幾和平，香港人民意有幾清晰

小弟twitter @lam_chau_bar
我都唔知可以做幾多，盡力做住先，利申我自己都係開了twitter一星期，唔係最識用
但係唔識用都同我用
三個月前邊有人識得be water 兄弟爬山各自努力
全部都係靠trial and error咁試出黎
到而家係連世界都驚嘆我地的示威模式

－－－－－－

新玩既可以follow巴打 @masakibbb1
然後follow巴打d followers 全部係巴打黎
點玩呢?
1:search d tag
2: like同retweet
3:retweet係個心左邊個野
ps retweet類似分享
當然你都可以自己出post
大家加油！！！
香港既social media都要革命！！！！

heavy rain cannot stop us!
Peaceful, reasonable, non-violent protest in Hong Kong

Where there is no popo, there is no conflict.
#NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan
#Hongkongprotest #HongKongProtestors

召集外國人比較關注香港protest的twitter
@Beaking_News
@BBCWorld
@BBCNews
@bbcchinese
@CNN
@FreedomHKG (攬炒團隊）

不過要小心呢隻鬼

可以一招ko 五毛
同時要retweet with comment，寫返英文

upload 幾張相片，再copy呢段說話去twitter，係比較多人睇的twitter裡面的post裡留言

heavy rain cannot stop us!
Peaceful, reasonable, non-violent protest in Hong Kong

Where there is no popo, there is no conflict.
#NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongFreedom #HongKongers
#BoycottMulan
#Hongkongprotest #HongKongProtestors #Hongkongprotests

推！！！！！！

返到屋企開始retweet
好攰

推

召集外國人比較關注香港protest的twitter
@Beaking_News
@BBCWorld
@BBCNews
@bbcchinese
@CNN
@RamyInocencio
@jonathansamuels
@YuxuanMichael
@guardian
@FreedomHKG (攬炒團隊）

@marcorubio（支持香港人權及民主法的美國議員）
@senatemajldr （美國參議院領袖Mitch McConnell）
@SpeakerPelosi（美國眾議院領袖 Nancy Pelosi）

召集外國人比較關注香港protest的twitter
@Beaking_News
@BBCWorld
@BBCNews
@bbcchinese
@CNN
@RamyInocencio
@jonathansamuels
@YuxuanMichael
@guardian
@FreedomHKG (攬炒團隊）
@TIME （時代雜誌！已經三次將香港反送中示威放上封面啦）

@marcorubio（支持香港人權及民主法的美國議員）
@senatemajldr （美國參議院領袖Mitch McConnell）
@SpeakerPelosi（美國眾議院領袖 Nancy Pelosi）

幾張今日8.18遊行的精選相片
大家下載後再在唔同twitter留言、upload相片

#HongKongProtestors are peaceful, reasonable and non-violent.

Where there is no police, there is no conflict.
#BoycottMulan
#Hongkongprotest #HongKongProtestors #Hongkongprotests #AntiELAB

入去幫手轉發，用上面的內容做comment

三張相片
下午、晚上、落住雨的開遮

twitter如果大家新開account
都可以花時間去add返戰友twitter
咁樣可以增加follower ＆ following的數目
睇落去唔係咁彊屍account／打手／水軍account

新玩既可以follow @masakibbb1
然後follow返d followers 全部係巴打黎

然後，唔好咁懶，加返張相做icon和封面相片。

三毛就三毛啦
外國人都會奶共的

幫手推
要對國際宣傳一定要用Twitter

推

新戰術
去常見的tag#HongKongFreedom #HongKongers
#BoycottMulan
#Hongkongprotest #HongKongProtestors #Hongkongprotests #AntiELAB

找出有哪些是外國人的post（例如：一些不是英文的文字、頭像是外國人…）
入去like，comment "thank you for supporting us!"，再加返今日818示威的和平相片，最後再follow對方。

務求令到外國人（而不是自己的戰友，因為戰友不是文宣對象呀）對香港示威更加有興趣和關注

人性啲咁諗，對方係幾千公里以外，睇post同我地速度都一樣，一分鐘10個post都說不定，呢個時候有條友走入去講句多謝，令佢覺得有face，有價值，咁佢都會再有下次。

利申：繼續諗緊點樣run twitter戰線，而家諗到咁多

推推推

外國人開始上網
好多美國人轉發緊twitter的野啦

快d找人入黎做野

自推

快啲找人去twitter留言出圖say thank you做野啦
外國議員都岩岩係美國起身睇twitter share緊我地的818示威啦！！！

屌 冇人推

要講人數的話，用呢條link，係英文內文的link

More than 1.7 million people turned out in Hong Kong, according to the protest organizer

又有一個有成70k follower的twitter用家講緊818遊行啦

我求下大家，p牌仔開唔到post，有無人幫手去開post叫人呢一刻用twitter！！！

自推

大家，在屋企的，唔洗再係屋企叫前線返黎，交俾前線叫人走
係屋企的搞好文宣，twitter開account，入去like and share

push

好

post已開

[國際戰線] 有Twitter嘅幫手like & retweet返818！！

又有多個名人講今日的示威啦
連登人，唔好掛住互插，休息一下，去twitter世界做野之後再返黎連登啦

唔好俾狗帶風向，一定有狗係連登想搞破壞
冷處理佢地的post啦

收到

如果個tweet本身有hashtag 我就咁retweet 有冇用？

定係要retweet with comment另外留hashtag?

follow me
@Wingggggz

我無研究過
不過我個人傾向會用另一啲hashtag去retweet

已follow

由7點玩twitter玩到而家00：40
唔係好知道實時的香港發生緊咩事
但係見到twitter的戰略性
twitter用家唔會好care香港示威的細節，但係會被圖片／video去吸引，去share。
特別係名人 佢地講完香港之後就講返自己國家的野

1）like、comment and upload有代表性的818遊行相片－－最好對返準佢講的話題去回覆，不過都比較多係：
Thank you for your support!
(8.18_HK_Protest) 1.7 million people participate in a peaceful, reasonable, non-violent protest in Hong Kong today!
Even heavy rain cannot stop us!
再加hashtag

2）retweet （有時可以不用with comment，因為我地個twitter account無外國人朋友，retweet都係俾自己友睇only）

3）找到外國人的retweet，最好係外國名人，其次係外國普通twitter用家（follower人數唔會有幾十k），再去like、comment

今日用得最多的4張相（因為twitter只可以4張圖片一個post）

未訓 做嘢

Push

其實我想講
Twitter個algorithm其實會好似Facebook咁
佢會不斷比你睇同你類似意見的Tweet
最終你亦都係會跌入番同溫層入面
所以希望大家無時無刻亦都要小心

BTW
如果對著講中文的五毛Tweet就可以無視
唔洗駁斥
始終大家目標係英文日文等
無謂花精力係簡體五毛身上

香港人 加油

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

推

香港的早上，就係外國的晚上
即係外國人又一次睇緊twitter啦

大家有能力有時間的話，就開工做野啦

新類型twitter post (暫時未知道tg group用什麼做統一hashtag), 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！